[有相]23歲女情困反鎖喺房 消防破門救人

23歲女情困反鎖喺房 消防破門救人

一名23歲姓張女事主，早前與26歲姓吳男友因感情問題爭吵，至凌晨零時許，女事主在長沙灣李鄭屋邨信義樓寓所用利器鎅手，並將相片傳給男友。

男友立即趕往勸解，但女事主情緒激動，反鎖房間內及揚言自殺，男友擔心她做傻事，於是報警求助。警員到場游說一會，女事主自行開門，她左手有刀傷，清醒送院。

黑警做咩笑淫淫咁

好似好撚正條女

條仔又係on9 自己爆門咪得

個警犬睇落幾靚仔

好想佢用腳瓜夾住條j幫我打飛機

如果唔係點叫條女唔好自殺呀

LM

條女似掩面emoji

條女好似幾正

腳

23歲仲玩介手，唔怕俾D靚妹笑咩???

女女女

係咪處女

對腳

條女放開警察
警察我食先

睇完條片就J唔落

講咗幾句粗口姐